(口德考驗)中國學生亂玩鞭炮 肚破腸流跑1公里求救

即時新聞／綜合報導〕中國一名14歲的國中生，因為將鞭炮裡的火藥倒出來玩，意外引發爆炸，他身旁的鐵罐被炸碎，碎片就這樣射進他的肚子裡，開出兩個大洞，腸子也因此跑了出來。少年跑了1公里多求救，至今仍未脫離險境，但他的父親打工薪水微薄，母親有精神疾患，這家人無法負擔醫藥費。
綜合媒體報導，意外發生在13日，中國黑龍江哈爾濱市賓縣的14歲少年王雨成到鄰居家玩，好奇將火藥倒出來玩，意外爆炸後炸碎一旁的鐵罐，碎片射進身體，造成他肚破腸流，有如被恐怖份子的鐵管炸彈炸傷般。據王雨成的李姓嬸嬸表示，王雨成的母親當時也在現場，腳也被炸傷，但由於患有精神病無法照顧孩子，因此王雨成才會帶著傷跑了1公里多求救，所幸有村民目睹幫他叫救護車。

醫生表示，王雨成左下肢外傷、開放性腹外傷、急性腹膜炎、感染中毒性休克、小腸破裂、橫結腸破裂。由於腸子已被截斷，只能靠肚子上的管子排出糞便。而王雨成住院治療9天，共花掉15萬元人民幣（約67.39萬元台幣），還必須再進行兩次手術，然而，王家無力負擔手術費。

王雨成的李姓嬸嬸無奈表示：「孩子到現在高燒不退，精神恍惚，一會清醒一會昏迷，醫生說現在的情況還可能引起併發症，有肝腎衰竭的可能」，院方已經給了病危通知書，情況並不樂觀，但由於無力負擔醫療費用，只能從加護病房轉到普通術後觀察病房。

大家有D咩鼓勵說話

咪咁快死呀 呢世慢慢做支那狗

唯有安慰佢家人
你個仔咁撚柒 又咁撚蠢 死左佢 生過另一個啦

一定要堅持落去啊！！！人生流流長，加油！

快快投胎做美國人啦

咁幾勁 爆左肚仲跑去醫院

肚破腸流都頂得住

還有黨！

投胎只配做支拿狗

腸穿肚爛還腸穿肚爛 死還死

咁都跑一公里

如果佢係香港人

佢個名應該叫小明

可能仲係一個連登仔

d中國人成日話“孩子怎麼知道”
成日都用細路既無知做佢地百厭既理由

條腸跌左出黎，你問我答

哂咁多錢去醫佢

祝佢長命百歲

isis唔搞中國，大陸自己搞掂自己

都係果句啦,D支那仔天性百厭到爆,父母又唔管教,真係死咗都唔抵可憐

其實祝福佢早日投胎離開鬼國先係有口德嘅人

重仆街
窮撚成身傷哂
好番連半條命都無